別讓高官子女跑掉!！

操你媽的，咱們愛國愛黨人士怎能容忍中國香港的教育首長們出國留學，咁樣仲成世界咩，呢種咁嘅崇洋媚外嘅做法根本體現唔到愛國者治港，咱們祖國的學校點會輸俾外國，所以我強烈要求黨中央頒下法令禁止中國香港官員子女去外國讀同入籍外國，以彰顯愛國者治港，否則全港700萬愛國港人不會接受國安教育，香港同胞係時為守護香港企出嚟呼籲國家召回高官子女返國學習，否則後果自負。

自推十連

Push

認住呢隻勾結外國勢力嘅賤畜，祖國養你老豆唔係比你出去讀書，要讀就係祖國讀

推

就係你呢D反中亂港嘅畜生勾結澳洲香港先會搞成咁，依家祖國被澳洲欺負緊，身為中國人你仲係澳洲讀書，你話你仲有咩顔面生存落去

習種個女

愛国愛黨,由高官做起,係時候共享大灣區教育了

楊局長你個女楊蔓澄仲過分竟然係澳洲同獸醫，有冇搞錯，咩咱們中國依家冇獸醫讀，冇動物比你研究咩，單係中國香港已有三萬隻狗比你做實驗，仲要出外國讀，講你有咩居心

仲有梁振英林鄭

push

P

幾靚仔

習主席女兒可以遲D處理，最緊要係中國香港高官先，如果唔係點體現愛國者治港

他妈的想跑?

65666

講多無謂
行動最實際

英國間碟MI5:

英國移民局:
1）
2）
3）

美國間碟FBI:

美國移民局:

澳洲間碟ASIS:

澳洲移民局:

加拿大間碟CSIS:

加拿大移民局:

紐西蘭NZSIS:

紐西蘭移民局:

推

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

毒步天下仲好樣過佢

真，推

支持！真正落實愛國者治港，唔好得個講字

呢班賣國賊

講得好，推

身為中國香港官員咁做成何體統，你哋知唔知你哋所作所為係分裂緊國家，強烈要香港警察們到外國捉他們兒女回来，就好似特首二兒子一樣

hmmmm

我要佢地生生世世留係大灣區

北京咁多著名學府
點解仲要去澳洲

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

死撚樣同個老豆一鳩樣

楊焗腸公然將子女送往與我支交惡的澳洲

是不是為敵人送金子？ 愛國為甚麼不讀清華北大？

你仲過份，竟然送自己女兒去美國讀書，王毅部長昨天先話中國吃緊美國嘅苦，你呢頭就送自己嘅女兒去美國，你呢種破壞十四億同胞感情行為實在太過份

應該連中国高官都禁埋
唔好俾機會佢地
出賣我地偉大既共慘黨

個女依家仲去咗英國工作
大灣區咁多工作機會唔上去發展

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

推爆佢

都係學支共啫

楊潔篪個女楊家樂原來喺美國耶魯大學讀過書 唔知而家仲係咪喺美國 楊潔篪憑咩咁臭串？

畜生仲叫自己嗰仔去英國讀法律，你係咪癲咗，英國有港區國安法呢D先進讀咩

很好

防止高官們可能因為子女在外國受到 威脅，而做出賣中國行為。

点解全都是鸡肠 咱们的语言去哪儿了

唔止官員
應該所有公務員都要

推
別讓漢奸跑掉！有中国人唔做掉d仔女去外國做漢奸

譚生你原來先係罪大惡極，身為政協竟敢係澳中關係惡劣之際，比兒子去澳洲開公司，送錢比敵人，身為中國人要開就係中國開咁樣先可以支持祖國內循環經濟綱要，我在此奉勸你好快D叫兒子返來祖國，否則你不配做政協

講得啱，宣誓後，竟然仲叫子女勾結外國，簡直不知所謂

別讓他們跑掉！！！！

支持 ！

做實事

開埋呢啲阿 Q post
係唔係會好滿足到你班 losers 嘅打飛機精神需要？

国家需要你哋
返黎啦

愈睇愈嬲，希望在場咁多位愛國人士將這資料送審中國微博、QQ，還國家一個公道

你收聲，冇錯我哋這刻就是loser，因為冇想到國家安全最大嘅漏洞竟然就係出現係中國香港嘅官員身上，實在令我哋愛國人士痛心，所以你仲唔將以上資料送上大陸互聯網，讓我哋做番winner，五毛同志

Pushpushpush

推呀

呢班真曱甴，原來部份親人係有外國籍，係時候告訴大陸同胞真相，我香港的愛國精神點比人蠶食

仆街 高官子女唔愛國

抓起來！！！！！！！！！！！！！

我認為最好行動係將呢D資料send比大陸愛國網民知，等佢哋為我哋發聲

別讓高官走了

葉家真係好勁。
江山代有人才出
一代賤人勝舊人。
一個衰過一個

真係恭喜曬

真攬炒呀 一係就爛斯格路 屌你老母

大家請加緊揭發高官外國留學子女嘅樣貌出嚟等世人認住佢哋

其實高中低一隻都唔應該放過
特別係DOJoke既狗

律政司刑事檢控科高級助理刑事檢控專員余國慧，月前已遞辭職信。資料圖片
公務員事務局早前向各政策局及部門發出通告指去年七月一日之前受聘的公務員，須在收信函後四星期內，簽署聲明擁護《基本法》、效忠香港特區、盡忠職守和對特區政府負責。《星島日報》得悉，律政司刑事檢控科高級助理刑事檢控專員余國慧月前已向部門遞辭職信，她將於三月正式離職。

目前掌管刑事檢控科分科一第三組裁判法院上訴的主管余國慧，中學畢業於協恩中學，之後取得大律師資格，在私人執業一段短時間，便加盟律政司刑事檢控科工作，與加拿大籍夫婿沒有子女，消息稱，她離職後擬隨丈夫返回加拿大定居。

擬隨夫定居加拿大

余國慧曾在刑事檢控科不同部門工作，例如有「嚴重詐騙組」及「證券、稅務及詐騙組」等，她於過去十年來多次升職，不久前才「坐正」高級助理刑事檢控專員一職，專責處理涉及所有裁判法院上訴及覆核刑期的案件，包括十八歲男生踢警長腳判感化，覆核後改判囚三十日，另有一男子因踐踏及焚燒國旗判社服令，覆核後亦成功改判入獄五個月，以及區諾軒襲警判社服令的裁判法院覆核刑期案不果，律政司繼續追殺至高院，案件將於三月底由高院法官潘敏琦處理等。

據悉，自二○一九年六月反修例示威暴力事件激增，直至去年中「港區國安法」生效後，成功令「黑暴」個案大減，但在過去十八個月警方先後拘捕逾一萬人，有逾二千宗案件被起訴，大部分案件在裁判法院審結，律政司認為部分案中被告獲判無罪或輕判感化及社會服務令，而專責處理裁判法院上訴的余國慧則須頻頻親自要上庭，向原審的裁判官提出覆核有關判刑。

頻親自上庭提覆核

公務員事務局早前公布於去年七月一日之前受聘的公務員，須簽署聲明擁護《中華人民共和國香港特別行政區《基本法》、效忠香港特別行政區、盡忠職守和對香港特區政府負責。公務員須在部門發出有關信函的四星期內簽妥及交回聲明。受聘擔任高級職位（如部門首長）的公務員並須宣誓。

另新公務員工會於上周六在社交網站專頁表示，在面臨理事會人手不足的情況下，為保障會員的資料，啟動解散工會是無奈但必要的做法。記者︰徐曉伊

身邊有狗做DOJoke或者狗判官，或者狗司都要舉報呀，一隻都唔可以放過呀

你老味，有中國人唔做去人哋國家做二等公民，send去加拿大駐港領事館同中國駐加拿大領事館到

佢地有錢其實去邊有乜所謂
資本主義社會，有錢未供佢岀去

依家唔係錢問題係佢哋唔愛國，點要去洋人地方讀唔去中國讀，佢哋係咪睇少中國

間諜咪就係收錢賣國

今日佢可以收錢出賣香港，你點知佢第日會唔會繼續收支那錢賣佢地走佬去既國家？

呢班仆街如果係真心愛國
身體力行送班仔女去大灣區發展
雖然on9但我都心悅誠服
但講一套做一套嚴人寛己就真係賤種都不如

仲要係呢班仆街最大聲話，係靠佢地自己努力上位

佢地有錢有自由選擇，你有錢嗰陣都可以選擇
同外國大學勁d 未揀，大陸如果北京清華我怕入到都chur 死

依家比個機會佢哋，如果係外國讀完書之後唔該快D返中國大灣區工作，否則班高官同佢哋都係漢奸

崇洋媚外，腐敗啊！

毒梟子女學完返去製毒，係咪照俾佢地讀?

咁都係佢地識時勢，知咁做可以令自己生活好d 未去做

關咩事? 我未睇到個關聯性

都話撚咗唔係錢問題，係佢哋作己宣誓效忠國家嘅官員點解仲要外國讀書，依家祖國同外國冷戰緊，去外國讀仲唔係想分裂國家

販賣人口，強搶器官都可以賺大錢生活好過d架，你係咪做先？

呢班狗官，人都殺埋，唔使旨意會放過佢地

禁止中國香港官員子女去外國讀同入籍外國 合乎國安法

你呢隻畜生，講到為咗錢，乜嘢作奸犯科既全部都無問題，明唔明？

完全係勾結外國勢力

佢地本身自己有得揀放自己投資係咩地方架嘛
講真係佢選擇黎
公務員都可以買美股喇

離晒譜呀，好難唔令人懷疑你班仆街想搞西方那一套喎，崇拜西方先會送d 仔女去嘅姐，成班含家剷

李百全啲仔女係咪都喺外國？

咁佢地就係識表面做得好好睇睇，你嘈佢唔入，底嗰浸係點，佢show 唔到俾人，無人告到佢，咁佢未即係識玩個遊戲

佢放個仔係外國讀個書呢個action 點作奸犯科

原來你隻畜生，賺錢賺到包庇殺人犯強姦犯毀屍滅跡都唔係問題

點解有得選擇先，咩黨唔係教我哋以國家為先咩，國家依家處於危急關頭中，但哋仲俾啲仔女去外國讀書送錢比外國洗，咁樣仲點愛國者治港呢，唔係唔俾佢哋買美股，但都要買中概股，讀書都一樣

有機會勾結外國勢力，點令人放心？

死曱甴，我要愛國者治港

勾結外國勢力，係西方學坑爭思想企圖煽動人民反祖國

答我，錢點來？

人地仔女就一定要洗腦做工具，唔聽就強姦，殺人
自己袋袋平安，仔女就去外國自由教育？

仲要用埋平民錢，請班好似你咁既畜生去幫手洗太平地

去到天涯海角，我呢世都唔會放過呢班畜生（包括你）

但問題係佢哋個底而家掃咗俾人show比人睇嘛

pish

咁佢送子女返清華北大，而佢地子女又入到，我又覺得ok . 只係外國有個機會比宜家好，家人又肯付岀，都合邏輯。國家為先前，佢都無唔俾你選擇先架wor

咩外國有個機會比宜家好，國家教育係世界第一，同埋你又知佢哋仔女入面到清華北大，依家係佢哋唔入，我唔信入到牛劍一丶澳洲名校嘅入唔到中國重點大學

佢地未話簽字愛國，表面證供無事，佢又唔犯法，中央又無嘈唔俾佢子女去。佢選擇咗外國都合情合法合理，個遊戲由頭到尾係講識唔識玩，唔係話佢有無做好人/ 有無伸張正義。

咁佢有選擇，你都可以有個女女嘅女仔你唔揀
人嘅選擇黎，人地揀d 乜要我地市民控制架咩
高管都無控制你去邊讀書

好好嘅女仔*

領導人講明不搞西方那一套，你送個仔去英國讀法律？明顯無聽黨話跟黨走，居心叵測

班學生就算會俾狗搞，都推緊反國教
然後班狗官搵狗搞佢地，當佢地盲既照推，你盲架？

岩呀

喂你真係唔識嗰喎，佢哋有宣誓愛國嘅，點會無簽字，口頭承諾都係法律承諾啊同志

咁黨到接受唔到佢呢套做法未會懲罰
咁宜家佢無做咩犯法事，黨又未岀聲，佢子女又有選擇權，佢可以揀外國啫 個問題係自由社會點解佢無得揀

但高官要我哋讀國安法

不停咁洗白緊，有mon po狗驚緊

愛國係佢本人，選擇係佢子女都有份揀，可能佢子女都愛國，都有揀國外，中央又無話唔批准，又無話佢咁做就唔愛國，個莊都無岀聲 我地有乜資格阻人做選擇

啱！別讓他們逃了！講一套做一套
口說愛國，身體卻很誠實！

有冇左一條女i

黨接受唔代表我哋一眾藍絲同胞接受

即係賭緊錢見到人哋出千，但個莊唔出聲，你就唔屌出千嗰條友嘅

咁唔該班狗官呢一刻聽返市民，學生意見，停咗國教先
班狗官又憑乜嘢逼人學乜？

我地有得讀國安法，但同時都可以去外國旅行同遊學，佢都無因為你市民封咗你我簽國安，效忠黨，唔可以學咗不同文化後返黎回饋個社會架咩 咁佢反而仲有為個地方付出

冇錯，黨唔理，味等我哋班愛國者幫手清理門戶囉

讀到有晒外國籍添，回條毛

但問題係佢哋依家唔返嚟回饋社會

咁黃絲都有唔接受嘅事 你可以唔接受，但佢都可以有權揀，你可以做嘅就係尊重人決定/ 如果佢無阻到你,你可以ignore 佢行為。個問題係佢有得揀，規矩下無人犯錯，點解變相佢揀咗B 係欠咗其他人咁

咁你不如舉下例子有邊個高官個仔女真係喺外國讀完書，返嚟貢獻香港架？

葉劉嘅女去咗英國做嘢啦

呢型仆班，最叻推人地d仔女去死

佢岀咩千偷換概念 ，個莊都俾你平民揀岀國讀書，又無話你唔啱規矩，咁有乜資格話唔俾佢子女岀去

答下我先啦，點解狗官有權逼班學生哥上乜叉國安法，愛國教育先？
班狗官逼得學生咁做，憑乜嘢我地唔可以綁返住佢地成家，受返晒佢地自己作既孽先？

仆街原來真係有人當我係藍絲

入晒籍，可以永久居留，回條毛咩
講就愛國，愛到要人地仔仔女女都要愛，但自己仔女就唔理wo

咪理嗰個垃圾留學生啦

唔好推啦
推

宜家個topic 係講緊有無得岀去呀嘛
咁班狗官又真係無資格迫人學乜，你呢樣野係講得啱。 無錯呀

wfc
咁鍾意洗白，就幫佢越描越黑
仲幫到手推上熱門

唔關事的細路係無罪嘅⋯⋯

但呢個細路關香港人事

香港仲有好多有外國人嘅人回流，放心。唔洗驚，都有海外學生返黎做事嘅

不能打倒他們，不是要加入他們。
而是要催化他們理念

Pish

梁家d 子女有外國籍但都有返香港嘅，議員嗰d 都有，只係做大官貴人工作啫

楊潤雄假愛國

自由社會？點解佢無得揀？
乜撚嘢呀而家講緊黨丫嘛自咩由呀

真係要去告發呢班人渣

我國大學世界第一

因為個制度係佢地set
你只要有方法set 到個制度，人地個game 跟你玩，你就有得say 你就可以綁返住佢 , set 條rule 話岀國讀書要坐監

咁而家班狗官，拎住份人工，仲有俾仔仔女女去埋外國讀書既資助，suppose要俾市民揀
但班狗官拎呢筆錢俾佢地自己仔仔女女去外國讀書，仲逼人地仔仔女女讀黨安法受洗腦教育

咁市民令佢地仔仔女女留係香港，有乜問題先？
愛國呀嘛，唔好雙重標準，好好教埋自己仔仔女女愛國啦

推算班狗官未驚過，因為到而家未有人肯上去告發佢哋。

共產下自由就係你無觸犯到佢，佢就俾有限自由你玩呀嘛
佢宜家未自由揀俾個仔去外國讀

好心酸

正正係哩班送走自己下一代，再毒害香港人下一代嘅鳩官去管治香港

唉

睇下愛国青少年啲片先啦

篤灰

講到尾，你想講既咪即係「我就係有權逼你班蟻民子孫，世世代代要俾人洗腦，不過你班蟻民咪使旨意搞我仔仔女女」囉

因為佢地係既得利益者set 咗個rule , 我地係跟個位 同佢揀外國讀呢個行為無犯錯，你想佢仔女留港都無問題，但個事實係你都告佢唔入，成件事呢d 係你想佢地咁，但遊戲上佢無犯仼何規，其實就係有得玩落去 我都唔想佢咁玩，但佢係set 遊戲規則個個呀嘛屌

你講得無錯
唉 屌 心酸

如果有日你做到set rule 個個，你就係個規則，就有得你想點就點
所以由頭到尾佢無犯法，你又無犯法，你都可以去外國讀，問題係點玩個遊戲，唔係你想個遊戲點玩

做犯罪集團既中下層，一齊犯罪，食晒著數，仲想扮無辜

set乜嘢姐，緊係而家就出盡辦法令你班仔仔女女留返晒係度受啦
愛國呀嘛，留返係度愛啦，去乜春外國祟洋媚外呀

唔撚理啦總之傷害咗人民感情架喇黨係鼓勵批鬥架啦，呢個話題係會不斷有人批鬥架喇遲早都要搞鳩掂佢，仲邊有理性架而家

黨教路，要勇於鬥爭
鬥死呢班修正主義，食黨飯，打黨面既叛徒就無錯架啦

呢個係我地覺得佢會咁做 但佢係自己盤棋下，佢又犯規，就係我地吹佢唔漲，要面對嘅事實，所以你要做嘅係學佢個遊戲，佢又捉唔到你蟲，你就可以係佢限制下玩你嘅棋，呢個反而要學，你屌鳩佢都無用，個大規矩佢定

戇尻仔

理性係唯一令你仲有得生存嘅機會牌
你只要係佢框框下，佢又唔會拉你下，你就係自由身，係有限自由下攞自己最應得嘅一份就係完game 嘅其中一條路

要打靶啦

督你班畜灰點俾狗拉
大把人走唔到，緊係拉班你班畜留係度陪葬啦
齊齊留底享受香港北韓化吧
習主席係我地心入面既紅太陽

勞改

推 操你媽的

食黨飯，落黨面既畜，一隻都唔可以放過

推到所有香港人都睇到

咁你去國際學校/ 儲錢俾下一代外國讀/ 自己身教
個rule 佢定, 點玩就你揸fit , 你唔駛理人地本身係咪不公平, 因為個個都係不公平條款下生存, 即係個個都公平. 你不滿係無所謂，係人都明，但佢係rule 下真係無犯到d 規, 你吹唔漲。 你諗下點玩，好過反佢枱喇，反完都係你輸呀傻仔

理性先係等死去到盡先係路而家

這些孩子是關事的

傻鳩

推 漢奸

為什麼要去外國？當洋人很好嗎？

認撚住呢個漢奸，推到外國人用偉大祖國嘅國安法送佢返祖國

玩到盡你都係閒
好少贏莊，有機會，但少
Gme robinhood 事件，當你要贏莊，莊就控返住個場 ，等散戶輸錢
所有地方都係咁，共唔共黨，資唔資本，無所謂，只要你係機制下，人地吹你唔漲，你就係完game 嗰個。
所以我先話，高官有得揀岀外國有乜唔啱規矩，有乜唔得。我地市民想佢子女留啫，但我地嘅想只會停留係想，想人點點點，但社會根本唔係你想佢就要點

問下句「爹地，你明明education bureau既，點解唔俾我留係香港既」都好
不過好遺憾，一隻都無留意到佢地父母賺緊污糟錢，見唔到有反佢地父母枱

用污糟錢用得咁開心，想拍下蘿友就走？
唔使旨意

咪係

完全丟人現眼 不忠不義

還好意思說愛國嗎

反正最後都係乜都無，點解唔睇你地仆街，要放過你地先？
一隻都唔旨意走得甩

香港啲課程好失禮咩
點解唔讀航空，心理學，中屎，西屎
其實香港有好多垃圾科目好心執哂佢啦！
外國啲大學科科專，香港啲大學讀啲對社會無貢獻嘅野
最後別讓佢個孫跑掉

Reset system留俾走得甩既香港人做

我地走唔甩嘅任務之一，就係拉埋你地呢班畜陪葬

因為你無力令佢仆街囉 有力你就阻礙咗喇
有力就你想佢子女香港，佢就留咗喇
無權無力，未係限制下畫自己個圓圈

而家咪阻緊囉
唔係你都唔使入來，咁落力洗白啦

阻到我地就一齊2019 阻咗
宜家諗下點偷生好過喇

睇左愛国青少年啲片未姐？

其實由19年6月開始
大家都見到有班人(你口中set rules嘅人)
做所有嘢都冇後果
而做而家呢啲就係將佢哋拉返入個game度
得啦 知你會話有用咩？佢痛咩？佢在意咩？
其實有
純粹搞鳩令佢嘗試下屋企人俾人搞而冇得反抗嘅滋味都好
而家大部分人係用burn with us嘅心態
有冇用？冇人知
歷史轉捩點冇人估到
邊下真係會搞到burn with us定浴火重生？都冇人知

其實真係好仆街！
自己仔女就送外國讀書！
香港d細佬就比佢地荼毒

偷生駛乜喺度呼籲jack 你咪偷囉痴撚線

佢要人同佢一齊偷先證明自己唔係懦夫嘛

最後都係死，攬多幾件仇家闔家一齊死緊係爽好多

咁大陸事你知我知
你本身知佢點但黨都已經坐住個位，你俾個建議我可以點改善到好過屌完聽日就改到制喇

硬碰硬我就一定死先，懦唔懦夫，定我保到條命，係你同角度唔同啫

下？你講多次？我有理由懷疑你已經犯左國安法
你依家係度抹黑分化我地偉大自強中國人自己既大學？有錢就要去啲洋人邪惡資本主義霸權主義地方讀書？你係咪唔愛國？國家咁強大做咩做洋人既狗？

有錢有自由就可以去？做咩唔留低報效國家十四億中華兒女榮耀崛起 你係咪想做間諜

開頭以為佢講嘢有文有路原來short 嘅屌你

明明兩件事都冇衝突

有人中意搞鳩未搞囉
有人中意偷生未偷囉

Why not both

做乜又要人跟你偷生又話人搞鳩冇用啫

有咩硬碰硬啫
整條片唱下都硬？
學你講條片又廢又唔理性又冇用
有咩咁硬？

为什么不回来祖国读书，现在祖国教育很差吗

所以我回返個topic 就係話高官送子女岀國又無犯法，我地屌d 乜
同可能你仲好積極於未來喇，我尊重，可能會浴火重新。 但我覺得我地同佢burn with us 前，佢有權下，已經一早settle咗。我地burn 完仲要燒多自己兩野，我求生啫，無話乜，我都係跟社會，你要燒，我無計嘅，未跟

二奶女

我意思係我地屌在權者，話佢點無理都好，佢地在權下，點反抗都有象徵話過俾大家聽無用架喇。 我嘅硬踫係指反抗啫

好多野唔係以犯法為標準既，而比犯法為更高一層既就係以國家為標準啦，我哋而家就要以國家道德既標準去討論呢件事架啦

好多野呢唔代表無犯法就唔可以屌架，不過你又會問我，屌完可以改變到乜？你咪又要接受？

咁係架，我哋係要接受架，但絕對唔代表唔可以屌囉

撞

我一開波入黎只係話高官送子女去外國有咩犯錯犯法，就俾人屌。 我嘅意向係偷生，無話搞鳩無用. 我話我偷生，無話唔俾你搞鳩，我一入post 講話我地有乜權阻人去外國讀咋

以國家道德標準為由，我只係想越嚟越多中國人學習我哋偉大既習思想，我身為一個中國人，以國家道德標準既角度出發，點解高官嘅仔女要去外國讀書先？點解唔留返係國家到學習先？

你可以屌，當然得，但發洩完都咁多次，之後反而發洩都有後果嘅，我就唔做喇，即係屌完我要俾人告，我就唔屌算喇。
國家標準就係國家大佬都無封高官同平民岀國讀書，佢個標準都批咗 佢又有權選擇，我先話一入post 見唔到有乜原因唔可以岀國，宜家又無封平民，只準高官子女去

佢有權唔留架嘛
即係有個女仔好好，但佢有自己選擇唔愛唔揀佢架嘛，選擇同好唔好係對每個人都唔同既

冇權但係冇話唔俾我地呢啲愛國愛黨人士批鬥
其身不正其心可誅 呢啲擁抱邪惡洋人的黃皮香蕉 憑咩服務香港服務中央？容乜易俾外國勢力策反 傷害我十四億大中華兒女既感情

我身為一個中国人跟隨習主席既腳步，留係中国學習習思想，我而家叫高官子女返黎同我一齊學習習思想！
我想問下，咁樣何罪之有呢？

當然有權選擇啦，但佢作出一啲選擇既時候已經某程度上違返左我地違大既國家道德標準啦

無罪呀，無話你有錯呀
只係話高官有權唔揀都有佢自由，佢又無犯乜規
佢子女都可以去完返黎再學又得，我一入post 話高官有乜唔得放子女去外國就俾人屌，我至少無話過你叫高官子女返中國讀就屌人先

咁國家無招佢子女返黎未即係暗示無違反，個違反係我地覺得佢違反

啫係唔愛國啦講咁多 做咩唔揀我強大既中國？中國教育好失禮你？我有理由懷疑你犯左國安法 勾結外國勢力 宣揚自由意志煽動群眾 對國家形象做成影響 拉得㗎啦

之後反而發洩都有後果嘅，我就唔做喇，即係屌完我要俾人告，我就唔屌算喇。

國家做啲咩都要公開同話俾你知咩？同埋你講呢啲假設性已經無討論意思

黨都未話佢唔愛國，我地就話佢唔愛
中國教育無失禮仲幾好，至少真心d 人大部份讀書好勤力。但高官子女很不幸揀咗另一邊。黨又無立例話唔俾。子女去完又無岀聲，執法機關如果有足夠理由懷疑未去搵佢傾，宜家唔傾即係未夠理由/ 覺得無野。 咁拉乜

我係啫，你可以唔係嘅，無阻止，我講大環境下我自己啫，社會就係唔同人聲音都應該

咁你都係假設高官子女選擇有機會違反國家道德標準啫，大家都係同一個假設底下傾

拉乜？講得好清楚啦勾結外國勢力 煽動群眾 唔識字？
你又啱喎黨夠冇立例話唔俾掟寵物落街啦 唔怪得知之前深井條友掟30隻動物落街死撚曬都冇事

好彩你拉d高官子女係因為有懷疑啫，基於懷疑就搞清楚好
我由頭到尾只係話我地有咩原因唔俾人岀國啫，如果平民都俾岀外遊學，證明無大細超，高官子女岀國有乜問題
即使到時有子女因為”勾結外國勢力 煽動群眾” 有實例捉咗再睇下點都未遲，到時可以再討論，至少宜家未有

咁你不如講下你點解會擔心叫高官子女返黎中國接受教 育，唔好接受西方邪惡分化既教育，會俾人告既？
分享下你既諗法都好呀

我話我大環境下屌政府我自己怕俾人告，所以唔屌
唔係怕高官子女返中國接受教育會俾人告

成班垃圾
愛祖國必須擁抱中華大地
或者去見毛主席精忠報國

一定係間諜將祖國啲情報話哂俾呀祖知

我一直都係到屌班高官要子女一齊返黎接受中國完美既教育制度喎，我咁愛國愛黨邊度有屌過政府呀？你係咪誤解咗我意思呀

佢睇唔起香港啲狗
種族歧視 Asian hate

做咩 成班而家係咪睇唔起啥們的清華北大？？
而家祖國係咪無大學俾你哋讀 無狗飯俾你哋食？

但你上面cap 紅色嗰句係我嗰野黎
句野refer 緊我話我宜家大環境下唔會屌政府，你問我係唔屌，我都答你係。
我一開始留言講咗句話高官有錢，選擇去外國有乜錯，就俾人話，可能太多人盲屌，誤會咗你屌埋我一份。
如果要子女一齊返黎接受中國教育我無問題呀，但佢地選擇去外國留學都無錯呀，個問題係點解我地唔俾係佢有選擇權底下選擇啫，所以我先話奇怪，點解高官子女去外國咁岀奇，因為你平民一樣做得，無大細超

人嚟！快啲派啥們精銳嘅汪汪去英國拉佢返嚟

Tui

但你上面cap 紅色嗰句係我嗰野黎
句野refer 緊我話我宜家大環境下唔會屌政府，你問我係唔屌，我都答你係。
我一開始留言講咗句話高官有錢，選擇去外國有乜錯，就俾人話，可能太多人盲屌，誤會咗你
如果要子女一齊返黎接受中國教育我無問題呀，但佢地選擇去外國留學都無錯呀，個問題係點解我地唔俾係佢有選擇權底下選擇啫，所以我先話奇怪，點解高官子女去外國咁岀奇，因為你平民一樣做得，無大細超

實在太可惡 竟然咁光明正大奶澳腸
根本無放過我哋比爹娘更親嘅雜大大！
一定要將佢成家送去新疆再教育營教育下先得

但你之前又屌話我唔反政府枱係傻鳩
我都唔知你係點，係假膠，轉軚，定唔清唔楚。
你只係highlight red 同repeat , 我鬼知你意向想表達乜

你呢段野咁多嘢咁多方向，我話傻鳩就一定係指你唔反政府枱所以先係傻鳩？
我而家重申多次你千祈唔好反政府枱，亦都唔好屌政府。

我指傻鳩既意思係話「國際學校/ 儲錢俾下一代外國讀/ 自己身教」你呢句
我覺得應該全部中国人都應該送返內地學習，習思想，因為習主席係我地心入面既紅太陽，我哋應該要永遠跟隨習主席既步伐，包括所有高官子女

睇咗別讓子宮掉了

來 跟黨走

厲害了 要推了

家庭團聚，係人權來
接返佢地返來啦

Wow

膠官子女一定要返回祖國嘅懷抱
近近地大灣區咪幾好

分享至微博吧，呢班中國人

炮打司令部post一定要推

This is the way

幫推

支持，要批鬥到底

PUSHHHHHHHH

香港高官同大陸d高官一撚樣

呢班賤種以為走得甩？

去撚到天腳底都起到你地出嚟

唔好覺得會冇人識你地下一代

正撚屌

D班賣國賊

推！

支持

推，同意樓主

藍屍廢老小粉紅：點解冇我哋份？！

dllm賣港賊

唔好再推，會死人

全部狗官家屬返大灣區啦，Push

放上小紅書好嬲，啲高官令我好憎正苦

中國教育好失禮咩？點解要去學習西方個套？

回歸祖国啦

回力鏢

請繼續搞

推 擁抱大灣區 由高官子女做起

大陸撚多重標準 ：我係美國到爱国

通敵賣國！

支持，你老母楊潤雄發佈我家在中國
你班高官子女仲唔撕爛自己本外國護照返黎大灣區?
愛國唔撚係得個講字下話你班仆街

平時口講愛國
個個拎外國護照
即係呃鳩藍絲支持啦

輕輕一推

推上中國的微博 讓鄰國人震驚吧

。

lol

推到澳洲、英國、美加，以免危害國際安全。

你咁講係冇用嘅

藍絲覺得領導同高官有特權係正常嘅

靚推

笑乜撚嘢呀？係外國唔使讀国安教育就咁開心？祖国好失禮你咩？一睇個樣就似係外国界諜係唔係想犯我中華？国安

幾撚多唔關事既細路比人搞到無罪變有罪

有一個咁冷血既老豆，係同一條腸出既道理下，佢讀獸醫好大機會都係虐待動物，又可能係動物身上研究同培養生化武器去賺錢

愛國

毛主席呢d真愛國
揾個仔去打韓戰 仲死埋

愛國做咩去外國 返黎啦 大灣區有咩唔好啫

up

真

番嚟擁抱中國啦DNLM

真係愛國

咁佢哋返曬支那，敵國咪冇曬人質

嘩,原來2017畢業，今年要讀完書啦

等我幫你寫信叫澳洲政府踢你返澳洲，同老豆團聚啦

回家吧

推啦